睇fb同連登 以為麥巴比殺左佢地老母

成班忽然比利時迷

唔明麥巴比嘅行為有咩問題
又助贏波而冇犯規嘅行為有咩問題？

蝦摩納哥巴黎無球迷

人地少睇波
未見過人玩角球旗

無犯規但係拎黃牌？

有犯規拎黃牌點解變左道德難題

而家海量忽然球迷 忍下啦暑假就完

其實麥包皮既做法的確係仆街
但拖果十幾秒根本影響唔到賽果
Btw 睇住琴晚世三有d想喊 搏到補時都仲爆速帶波過人 成場咁勤力又踢得好但無回報

睇左廿幾年波都覺得呢塊包皮不知所謂喎

系，不知所謂咁幫法國入決賽

佢係有實力既，但球品係有啲問題

係就係冇品D，但呢d咪同人地快攻技術犯規一樣，都俾左黃牌，係人係呢段時間都拖，怪就真係怪自己攻唔入人多過人地拖時間

輸錢係慘d

嗰十幾秒冇影響咁又做

佢拖時間犯左規，得到應有既懲罰(黄牌), 佢自己都預左，完。

師兄睇左廿幾年波
覺得邊個球員最有球品？

輸左咪捧第隊

今晚捧格仔啦
捧英撚唔夠chill

好似追住佢嚟屌就比人感覺sick ball

要十一個人過曬半場先叫有鬥心

所以咪話佢做法仆街
但問心你睇番比利時 換左mertens出黎出左十幾次波都無人頂到
再睇埋迪布尼同LKK既狀態 10幾秒你覺得會入到波?

有犯呀不過都食左牌 唔明做咩講到佢殺人咁嚴重